94-96既你地幾好嗎？

/入群後請用1分鐘自我介紹，如不介紹者可能會被踢出谷！
資料必須包括：年齡，性別，返工定讀書

有定期谷聚 (有囡有大隻佬)
已成功造就大約2-3段甜蜜關係
自由性取向
歡迎多P

新朋友歡迎隨時加入我哋話題☺️定期上水講吓嘢，長期潛水員會被remove的喔～

代人開post

push

On9

Push

屌入面一埋傻仔無囡嘅